六九遊行應該加多一個請願

英國撤銷淋病BNO,並永久拒絕入境申請
既然夠膽修例，就唔可以俾佢有事嗰陣有機會走，要佢踎喺香港承擔自己嘅施政後果

點解咁多負皮